熱狗連反撲能力都冇

咁早開始準備完季啦
同上年季尾一鳩樣👏🏻